大家記得記低有份鎮壓我地嘅狗編號

方便日後每日一信email 去投訴
同埋查下到底係狗定解放軍